有冇人知道11哥去咗邊

佢唔係好想上位嘅咩

唔提真係醒唔起呢條友
存在感係零

邊個叫我